中聯辦發脾氣嚴厲譴責極端激進分子五一發動違法聚集 又批評「黃色經濟圈」是政治綁架經濟的「政治欖炒」！

我不懂政治 見人多就排一定好食

唔食藍店都要俾中聯辦屌 jm9

早幾日先用經濟手段威脅澳洲中共

屌你老母汁那豬第一日就同你講攬炒架啦

好撚好笑

中國人話要抵制澳洲食品

封商場果班正冚家鏟
阻人做生意

乜都冇做過就發聲明
個天馬行動唔係你哋支共搞都冇人信

中國會唔會話中國人係經濟攬炒

琴日雷霆881都用呢件事串9中國

起勁地反對

唱歌仔叫激進
管好你自己武漢廣州暴動先啦

做對了

極端激進分子（見下圖）[img]

唔洗理嫁喇 唔黃唔食 就係咁簡單 你撐共 唔食
消費係冇犯法

藍店就快彈盡糧絕

叫人出街消費都可以話係發動違法聚集
支聯辦一係有被害妄想症，
一係就唔識睇字，
或者兩樣都係

好嬲好嬲

要立緊急法迫人食藍店？

重點： 極端激進分子
香港正式會用新疆方式去解決政治問題

內陸傻閪識撚香港政治咩

敵人認證，告訴大家做對了

好撚嬲
聽日所有支那廢老一定要幫襯藍屍店

日日發聲明
依家都冇咩人理佢

激進綠衣暴徒封鎖商場，阻礙市民進入商場消費

篇稿兩日前就打定

支聯辦又將d嘢政治化，揀咩嘢食又關政治事

駱惠寧：一定要平均地幫襯所有餐廳，唔可以淨係幫襯某一類

香港人：大爺洗錢唔洗你條死北佬教

世三

我鍾意食黃店關你中聯辦撚事吖！
屌你老母！死番去奶習維力屎眼啦

中聯辦關我Q事咩
我賺既錢鐘意點用就點用
唔撚叫北姑雞、叫俄妹都要俾說話我聽？
你老幾呀？香港成立果陣，你地連粒沙都未係

阿駱狗有膽出嚟未，成日發埋啲十九聲明撚有人理鳩你咩

正名 : 黃色生活圈

直接管治

揾返d言論出黎回應

用緊急法禁止黃店啦笨

市民: 我射落海都唔益你中聯辦啊，你又吹啊? 立法啦笨

整個紅藍經濟圈囉
唔貼貼撐共/狗文宣正仆街

係就快

哈哈哈！

要tweet啦

the logic of CCP

過幾個星期知味道
搵得駱狗做野就唔怕難睇啦

廢撚過小明喎

駱狗呢條內陸撚

真係諗住搬新疆個套

香港係自由經濟

支持中聯辦架空特區政府

咁唔出街囉
剩係叫黃店外賣

小明同駱狗唔同style
駱狗要落重手執行政府任務
搵個唔關事鄉下佬就差唔多啦
反而小明要顧埋班權貴

駱狗

你以為啦
佢地只係將條底線（自己嗰條）愈放逾高
為新疆化佈路
拉布＝港獨
只幫親黃圈＝港獨

就嚟講粗口都係港獨

想知中聯辦除咗發聲明仲有識做咩？

中聯辦咁多錢買香港物業，唔支持藍店？

好明顯中聯辦無計可施，對香港人反政府情緒束手無策，唯有不斷搵位遣責，其實呢個無實際功能，但相比以前中聯辦暗地教港府做野，而加公開講係做中央政府睇佢地「有做野」，無論有冇用都好

干預區會＋立會選舉
干預地區組織
干預1200人小圈子
買地自肥

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

· 一切反動派都是紙老虎。看起來，反動派的樣子是可怕的，但是實際上並沒有什麽了不起的力量。從長遠的觀點看問題，真正強大的力量不是屬於反動派，而是屬於人民。

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。
哪裏有壓迫，哪裏就有反抗

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上。

偽愛國

叫班差佬幫襯紅色經濟圈頂住囉

好嬲好嬲！

就算係政治化
有問題？你吹我脹？

係得中國先覺得呢樣野係有問題

噚日邊度聚眾？
拉咗好多人？

唔幫襯藍店唔得㗎咩？
我點洗錢都要管？

份聲明做乜9？？？

食黃店都極端激進份子
遊行仲唔係恐襲

最鐘意睇d有權有勢嘅人
對於一件事咩都做唔到 又只可以嘴炮個種無力感

明明有權有勢 應該有能力做佢想做嘅野
但係又咩都做唔到
真係廢 咁都做 唔 到

露lin bam

唔好咩都政治化啦

都唔使嬲到放炸彈呀大佬！

做對了 繼續幫襯黃店

五一黃店周第二回合！入嚟貼你今日嘅戰果！唔好比藍尸睇死！

唔好乜都講政治啦, 好撚煩呀你

唔知對新城市廣場，警察一到大量店鋪落閘點睇

我讀得書少
政治攬炒姐係點

黃色經濟圈

嘩，咁L惡，出街買野食野都唔L得呀？

黃色經濟圈

其實而家中國都幾羨慕
佢地得個「經濟被制裁圈」
各國追佢賠償

push

中聯辦迫市民食藍店，似係佢綁架多D

林鄭月娥:港內部事務不需中聯辦操心

支聯辦： 好嬲好嬲

有冇得聽返手足

中聯辦：好嬲呀

中共幫襯美國買農產品就得
市民幫襯黃店就唔得

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人

個劇本唔work又講其他